［聖誕大戰最後一場］2017-2018 NBA賽季討論區（88）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

新post 繼續追殺wb大會

無ball無ig 隔離潮post d人都唔睇

嬴波都殺龜

趕客

西波龍上左東一

邊日唔殺先唔正常

殺🐢大會

買飛入場真係屌出黎

睇新少煮 kuzma

聖誕大戰成萬蚊張

屌女好過

銀仔罰湖人啦

kuzma

點解 Taj 守 Kuzma 唔守 Hart？
Kuzma 自主進攻能力咪仲勁

訓lu

褲子馬自主進攻麻麻地，如果佢休賽學識埋控波就屈

有成皮野睇波慌無女騙咩

屌 miss左箭雷

值唔值得睇番

知道賽果再睇返好似冇咩癮

場波本身好睇都ok既

唔值得

唔係邊有龜食
你估間間似海天堂咩?

CP3無份喎今日

聖誕大戰最悶呢場
一句講曬西波

係場外支持阿登，打完一齊上太空

早幾日有幾件箭撚又話贏硬垃圾癗既

咪贏左lo

垃圾ben場均跌穿17分了

雷粉燈又入箭數
呢到黎黎去去都係得幾條箭撚
打多d稻草人 或者支持你上hupu挑機

我皇完敗KD

冇睇到 係咪話主場哨

垃圾架仔

miss曬咁多場
唯一得到嘅又無嘢好睇

菜鳥互啄

咁唔睇了

最後一場最悶

屌又係支那大媽雜技

我反而見到d箭撚戴晒頭盔話冇人用又乜乜染柒咁

冇牙波

兩個牙波都缺陣

我都記得

我呀，我講既

係傷左兩個既情況下都打到咁，我個人變貨囉

利伸，一直無睇底okc

哈,我同barkley同shaq 頭先同一個反應

呢條垃圾 唔準再提
懷疑係比連燈仔燈到咁廢

ball就唔同

條友自己都打到冇曬自信

根據公牛相關人士的訊息，Nikola Morotic和他的團隊已多次向公牛隊管理層表示：如果能去一支季後賽球隊，他願意放棄自己的交易否決權。

Oneal kiss cam

booker話咩想打聖誕大戰，隊波咁廢點比你打=.=

Warriors Trade Rumors: JaVale McGee Deal Reportedly Discussed with Bucks

猗係時候出網個pick

垃圾湧竟然放走my boy

一年底薪都trade

有野換咪trade囉,不過鹿有乜換

塞d進攻真係搞唔掂

覺得勇依家個陣其實暫時都冇咩必要要補強 同埋用Mcgee都唔方會換到d咩好野

暫時睇ben 係打到超水準歷史級別
但唔知點解覺得佢同MB 都唔同層次
有MB 覺得就有機會贏

快D 呀
祝福佢

佢的確有料去到15/分場

短期波動姐, 嚇我唔到既!!

kerr 可唔可以幫手換rose 過黎
大家都底薪
等佢有機會退休前拎返隻介指

話哂你都係公牛出身,幫幫手
9up 下

換返黎霸床位

湖狼完全無人理

Mb 係改變到勝負，帶隊贏波既球星

Bs 未係

無牙波wfc

瞓晒,又冇ball仔,狼狗也不屌

狼今季完全冇人理

qq

垃圾黎

柒頭ben我屌你老母單核帶隊到依家贏得一場咁大把

最後，James坦言，無論是聖誕大戰還是總冠軍賽，或贏或輸對他都不會有什麼影響了。

「聽著，我的意思是，我輸過5次總冠軍賽，但是這有什麼關係嗎？並沒有。」James說道：「對我而言，最重要的是看著我女兒的微笑，看著我的孩子們從高中、大學畢業，但願我的女兒將來能遇到他的真命天子，這才是對我而言最重要的。」

「我一直在說，比賽和輸贏，我的確很喜歡這些，但這並不是我最渴望的。因此，我在比賽中有過無數珍貴的記憶，但對於總冠軍賽第三場或者一些其他的比賽，我也無所謂，我不會再為這種事失眠了。」

會唔會無埋最佳新秀

無Jojo Ben哥玩條毛

係咪無🐢殺啦，feel到愈打愈有

你睇返上個po 咪照殺

今季打得咁好,班狼迷反而潛哂水

係咪狼迷普遍都唔鍾意jb

冇睇
咁刀有得殺＝＝

我都無睇 啱啱瞓醒，殺what

［聖誕大戰-2］2017-2018 NBA賽季討論區（87）

38頁開始睇

留意到fb page好多都係吹奏雷湖

每論勝定輸都可以打丁打足幾日

一個一打廿九
一個有上季MVP加埋今季三巨
唔吹佢地吹WHAT

實比佢啦
Nba要做星

想屌吾皇個女

咁佢又值得贏既

16+8+7

速龍上埋東區第一

FBI is watching you

是旦啦，佢呢輪表現根本垃圾
冇mb甚麼都不是

常規龍打到曉飛都無用

一個fan base大，無咩page夠膽得罪，讚佢就多人follow

一個打熱血英雄波，咩人最需要睇fan page，就係d唔得閒睇波嘅中學雞，佢地最中意就係wb 呢d

笑到仆街

上年d人問飛人;lowry走喎，點算

飛人:佢唔留都唔會逼佢嘅，尊重佢決定(唔想用cap係佢到)

Kyle Lowry signed a 3 year / $100,000,000 contract with the Toronto Raptors

打算整個page專抽潮水，
有冇人支持

你條仆街湖撚黎喎

殺埋🐢就G持

唔覺唔覺 狼就黎追到刺

屌，冇Rubio換條濕鳩謝夫鐵，搵鬼睇

仲要玩埋啲公牛同學會三角戰術

你真心水清

彭導點睇ben無roy

湖人球迷係最大既fans群體，我驚你俾佢地圍剿喎。

冇得幫老鼠含

有d高興，但又有d淡然嘅失落

你同我定，我100%走數

反潮有市場

咁快就撞牆

好彩Saric好好j

Saric今場

對住kp無計啦，球權又唔多

Roy - Jayson Tatum /Kuzma/咪嘈
6th man - Eric Gordon
Defensive player - Embiid / durant
Mvp: James harden

sorry 小小
想知香港仲有邊度買倒 melo13? 最好黑金色

再唔係淘寶邊間穩陣?
thx

Doy最難估...

Fmvp: jabari Parker

法國泡泡龍排緊東岸第一冇人吹奏，反而有大量會然恥笑，平時比賽冇人討論。

我飛人流最後傳人FAN屎

OG axxxxxx勁到痴線

畜龍依隊野對住full team係po對住 76人都應該未必贏到

但騎同塞就肯定4：0 76人

叉事巴呢

觀察左一段時間，貴為東岸一哥，西波龍既比賽係零人討論。

我係一個加拿大人，一出世就比美國個邊歧視

塞難d

76今年都未必入到

我地蒙特利爾人係講法文

睇mb打到幾多場
講真對手只係紐同狄,機會仲有既

山貓都應該會上得返黎搶
個陣唔應該輸咁多

embiid健康的話其實都有能力過騎塞之外任何一隊東playoff隊

前提係健康
同埋豬閪要做到殺手

btw 真係對閪有啲失望
On paper 個stats係好靚
但實際上唔應該咁差
睇佢唔係clutch time都學我皇掉炸彈睇到眼火爆

覺得佢打波冇咩火 是是旦旦咁

尋晚果場係連open look 都差唔多炒哂喎 都唔關對唔對到kp 位事

太鍚身啦
mb 咁玻璃都會飛身救波 對比落閪真係差好遠

學到見頂既打波態度係好事黎

回春既猴

病閪同見頂好似,成日就住就住咁
mb帶傷都打生命籃球

一場playoff都未撚打過
駛唔駛吹到咁大

豬閪好返應該完全食返bayless個時間兼出少d Tj同luwawu

進入12月份，Simmons開始被對手針對，因為他絕大多數的進攻方式都是突破，不喜歡也不擅長跳投，賽季至今，他一共就出手過9次三分，無一命中。Simmons單月場均得分降至14.5分，而且狀態不穩定，偶爾還來個個位數得分。

Simmons被對手限制，76人似乎又回到了上季的模式，進攻端非常仰仗Embiid。以本場比賽為例，有很多回合，76人都是等Embiid就定位後，把球給他，由他發起進攻。雖然Embiid能力超群，但這樣打非常耗體力，到了第四節，他明顯體力有些跟不上。

佢啲三分全部係冇時間半場鳩掟黎
不提也罷

Devin Booker 希望太陽未來能夠參加聖誕節的比賽！

太陽陣中球員星味不重，聯盟沒有安排他們在聖誕節比賽。儘管如此，太陽得分後衛 Devin Booker 希望NBA在未來能夠安排太陽參加聖誕節的比賽。聯盟通常挑戰一些機會較大的總冠軍競爭者或是陣中擁有多名超級巨星參與聖誕節，顯然太陽並不在兩者之中。

經驗欠奉，等交學費

入到po先講啦

認真，牙鞭之後唔打既話真心唔知依隊76贏唔贏到15場

原來西波龍升咗上東岸第一

Keep到入po可能有黑8睇

原來雷霆已經追到木狼差兩場

狼同刺都係差兩場

仲有信心入得到

有得到又有咩用 你愛人ok4都已經唔係到

前題係牙鞭唔傷

廢物狼TT連線食屎啦

西岸第四都唔夠 而家d人咁撚大貪

要不是jb

係咪因為佢季初打得太好先會有呢種錯覺？
Simmons 得分、籃版、防守能力對比 expectation 黎講合格有突
我對佢 playmaking 好大期望，但係都未算唔合格

要不是肥T 那有jb

而家波>Ingram>>>>>>>MCW>病西

佢本人都吹到自己好撚大啦，又唔care 乜又唔care物。 又話最緊要贏又盛，贏完有數據又話自己唔可滿意表現又盛。

依家打到碌柒咁又拎粒波係度妹傳炸彈

你話對佢期望過高既話又係事實既。

仲打緊天才波
到底佢上年成年練咗咩

紐約呢D大城市點可能冇聖誕大戰牙

操身型

笑4

練拋波

其實操身好緊要
起碼唔會咁易傷

笑4人咩

開季又話超水準，傷住升LV.

大家暫時啲rookie點排
kuzma>mitchell>simmons>tatum>ball

閪>咪嘈>馬>達>波

計數據應該比傻閪ben

計球隊成績應該比tatum

點睇病西都應該排最後

計球隊成績應該比Jordan bell

依d就算9數啦

咁講的話，og都好j

終於痴左線

大家暫時d mvp 點排

Parker> hayward > harden > lbj > john wall

KD>all
攻防一體

Rubio > All

真
同埋靚囝呢一點真係加曬分

你食錯藥？

KD 手長腳長top model 咁款，眼神又帶d 妖豔邪氣，真係J 死人

仲有個qq老母迷到依到d巴打氹氹轉

遺傳的威力

屌你

拿，你地咋

屌李小龍咩

嘩屌，講還講

肥T COY

潮流教主

牙豬幾時先出返

除左tatum ball
頭十打成點
JJ fox個啲無乜影咁

冇確實日期

已經有個病西bust左 柒碌怕又多一個bust狀元唔想俾人笑所以唔俾佢出

差仔

不得不承認

JJ真係頭十都無
唔計上面, 仲有公牛個markkanen, john collins, dennis smith, og, bell阿, 灰熊個Brooks又唔差
太陽個JJ同上年個bender

Mip =oladipo

Monk都麻麻地

out of rotation左啦

Josh jackson差極都有防守
調教得好大把發揮

可惜係隊完全無重建方向嘅球隊度打

亦唔見得佢嘅防守有咩正面幫助到球隊

入錯隊

巴打們覺得trade deadline前會有D咩大交易?

DAJ -> CAVS?
PG13 -> ? 不過依家雷霆戰績好似唔差 唔急住trade
TT -> ?
OK4會唔會再次被trade?

TT有撚人要咩咁撚貴

要放tt一定要搭個網pick架啦

西波龍上左東岸一哥，仲要可能可以坐一段時間

反而覺得防守易調教, 心態問題同埋讀球場問題
進攻先難搞

Ok4仲有邊隊會要 如果連喺網都冇得出

同樣道理 當年D太陽迷打曬飛機話如果揀咗Morris 兄弟 無揀到Kawhi
如果揀咗就點點點

依家有個選秀順位高咁多 又係防守起家嘅Josh Jackson 但係一樣無人睇好佢可以成為聯盟一線球星 甚至再低要求D 做球隊看板球員

根本太陽就無乜清楚嘅方向

應該要同KINGS 齊名做新秀墳場

肯德基雙箭頭

巴打覺得有無機會暑假free agent 入馬刺 比LMA 調教下

因為見馬刺其實都成日比LMA打低位ISO

OK4 D低位背身單打腳法唔錯

就係差咁D 轉身Fadeaway 同中距離 不過我都係估佢練唔到

la撚有步法教咩，手感仔黎

仲有一招就係左邊轉入去膊頭fake入中間放籃，係得依招真係有野睇。
其他個d全部玩fade away睇手感

OK4肯底薪先算啦

冇人要既話都唔輪到佢唔肯

中產價去D 廢隊 唔肯定有無出場時間

不如底薪去馬刺 起碼馬刺永遠都簽唔到長人

唔係太差都會有足夠出場時間 可以刷下高階數據呃大約

不過馬刺都唔笨 通常都會要你1+1底薪兩年

公牛年幾前唔係想要ok4
c<> ok4 + pick ?

成就公牛Tank 之路
想欣賞下ok4 放題

網隊有左 Mirotic 應該都有幫助,又可以整到騎Pick

Mirotic話淨係去po隊

到底季初既東岸強權咩直去左邊啊

認真
依一刻TT trade value同daj差唔多

禾刀系甘話

其實大腸前幾年啲選秀冇想像中咁差，仲要西蘭花依啲係要練幾年，依家咁樣我覺得仲可以接受。如果有睇開大腸都會見到佢有進步

Fox最撚慘

TT今年打得差姐

唔好講到佢份約垃圾

大把隊要

有另一個問題係 垃圾刺要一隻undersized無防無板無衝勁既進攻黑洞c黎做咩
嫌lma執屎執唔夠 ？

Nyk隻法國仔都係差唔多既case
防守好勁但進攻都好raw
比啲時間養應該做到個唔錯既starter

如果佢係有防有板既進攻C 就唔會比人FF肯收底薪啦

OKC keep到個防守有機會衝冠 應該唔會trade PG

底薪姐

打到bennet咁都無洩底

同埋防守有時真係一點就通

教到就賺

Yes
夾到我唔覺得火箭馬刺7場4贏硬佢

馬刺唔需要進攻黑洞

平心而論我一直都唔信雷會郁PG/MELO

睇情況啦

如果trade 死線前遠遠離開playoff 就咩都有得傾

而家就一定唔會了

OK4做到探花一定有佢原因嘅
進攻唔算太差 當然你話佢防守無高度 又臂展就點都輸蝕 但話唔定融入到防守體系 進攻ISO有效率都會係個唔錯嘅STARTER 尤其係LMA同GASOL都開始老 可能遲啲係LMA轉型打C OK4打PF

Okafor進攻技巧頂級
問題係佢一定要大量球權先做到野
暫時未見到佢有好好嘅策應能力
當佢要持球單打嘅時候
基本上要大量空間，咁會令成隊Ball movement停哂
係馬刺根本冇可能比你咁樣玩

底薪試一年冇壞既冇得比依加更差

佢攻同防都係黑洞

防守反而問題唔大

我想要d無腦跳跳虎黎試好過

如果對箭勇塞騎刺俾人打爆就可能trade
但而家對勇箭都守到嬴就實唔會了

Mcgee囉

打撚死我都唔信勇會益垃圾刺

佢係咪都無乜射波架

冇中投冇三分

中投有

唔好吹奏雷霆 繼續殺龜

講真刺唔得架啦
邊夠班後生打

留名等睇過兩場打回原型啦

近幾場d對手表現差先比到個錯覺你以為雷勁姐

頂多牛角位
不過成日刺底薪試試試，
當76人打緊ball movement 佢都融入唔到，
我都真係唔見得佢去馬刺有幾好

ball碌柒聞咩。中間2個手遞手之後塞落低位比embiid我老母都識守啦

彭導梨吾愛ok4啦

大家嫂軟係軟左啲
但佢有3分同傳波
Ok4練唔到嘅
馬刺都唔多使要佢

據NBA官網報導，聖誕大戰勇士和騎士的比賽最後2分鐘裁判報告出爐，結果顯示凱文-杜蘭特在防守勒布朗-詹姆斯的時候多次犯規，但是裁判沒有吹。

裁判報告指出，這場比賽的最後1分12秒，杜蘭特對詹姆斯犯規了3次。

第1次是最後還剩1分12秒的時候，詹姆斯左手運球突破杜蘭特，雙方發生肢體接觸之後詹姆斯丟球。裁判報告指出，杜蘭特當時在防守時影響到了詹姆斯的突破速度和身體平衡。

然後是最後還剩27秒的時候，詹姆斯突破杜蘭特上籃時球被拍掉，裁判報告指出詹姆斯在這次突破中2次遭到杜蘭特的犯規。

如果吹罰正確，那麼詹姆斯當時應該獲得2次罰球機會，從而有機會幫助騎士將落後分差縮小到1分。

事實上昨天賽后，詹姆斯在接受采訪時就指出杜蘭特在最後27秒那次突破中2次對他犯規。

迫害吾皇牙

馬刺都係要跳跳虎架喇 每場十幾廿分鐘

又屈禾杜

Tobias Harris半場26分

理性d講，55波啦

占9

lm等睇完場得28分

已經29

收皮啦 已經29了

最後2分鐘裁判報告

係55波既

的確係犯規

但NBA level 吹唔吹都得

但睇唔過眼fan page d on9仔竟然可以話無犯規

仲要話"咁多肌肉比人撞一下就flop"

大佬吾皇跑咁撚快比人kick 腳跌都好正常

唔出得48分鐘架
kd第一節就要被人eject啦
最慘係green 無啦啦幫佢食左一個無辜T

還債唔撚駛呀?

希望佢入到asg

垃圾刺full team
又要輸波

stanley johnson真係死左去算 如果唔係佢咁7， 活塞已經大勝緊

都幾難

可愛

rj傷出，無計

一d進步都無

今年進步好多

東岸好難講
可以有尾班車入下asg

Ddr KI lbj 撞門 字母 Mb wall 必入

仲有5個位我諗都有dddddd機會

Irving DDR Oladipo Beal James 字母 Embiid Porzingis Drummond 都9個位
剩返3個位，Harris要爭贏Horford Love Wall都幾難

撞門唔好入啦

雖然今年傳波又係大進步

西波龍第二日就要讓番個東岸第一出黎

一定入唔洗諗

爛網又守得唔差 定係垃圾刺攻太廢

侯活應該入9成
本身仲要係笑匠 有佢好玩好多

唔駛擔心 我牛九成第4節送分

垃圾刺攻太廢

禿頭

gay今日攻守都

真KD kris Dunn

戰績好啲就入到，而家好難

刺

帶頭帶

叫kawhi性交轉運啦
黑到佢

完左第一節兩隊都無20分
我到底睇左d乜

法國佬

bertans呢個pass好j

綠屎入樽

pop屌人了

請相信飛人

打交

slowmo點樣cut到入去架

自帶結界

時間領主

timelord

屌奶星，原來DeFrozen得6分

最衰都係你燈鳩佢

55

屌你老母幾條友係條3分線傳黎傳去要個40歲廢老鏟

吊，之前佢拎45分實關我事啦

垃圾刺

我見第二節，全世界屌緊佢

jj

唔敢射

小牛已經一如慣例倒哂水
西波龍咁都輸
真係西到

我又覺得你mid range都仲係練緊 唔射3都無乜野

Derozan 西足全場

唔送聖誕禮物俾隊友 預左LA

直接丟幾個數據。Bell近五戰上先發以來，他場均限制對手在籃下命中率僅48.1%，平均讓對手下降了11%的籃下命中率。
.
同時，他至今整季場均per 36分鐘的干擾對手投籃次數高達18.7次是聯盟有在穩定出賽的球員中第三高。
.
由這兩樣簡單的數據，我想也就不難了解Bell在籃下做髒活、保護籃框的能耐。
.
當然，伴隨而來的還有不穩定的犯規麻煩疑慮，不過我想這和進攻端的失誤一樣，只要想到他成熟後所能帶來的效益，現在這些小缺陷都是值得忍耐的。
.
只要Bell能成長得宜，縱使他要成為Green那樣的全能好手仍需要運氣、仍充滿問號，但他的籃板、護框、戰術執行、分球能力、終結能力...
.
絕對很可能會是勇士未來板凳上的突圍奇兵、戰術活棋，更是一項難能的重大資產。
.
甚至，一如許多人所講的，假如Bell能進一步嘗試開發外線的話，那麼他距離Green，或許也將更加接近。
.
只能說，勇士這個投資和眼光，實在可怕。他們之所以攀上巔峰，成為所有球隊的唯一共同假想敵，真的不是憑空而來...

勇士眼光真係唔講笑

forbes之前有大位都唔敢射,應該係今日D分緊唔敢射

出多啲kawhi咪幾好
出下唔出下啲節奏亂哂

nba app話KRIS DUNN扑柒左字母

灰姑娘

自從上過starter之後d射波食哂屎

mills

有Booker嘅大腸真係勁好多

知唔知點解

因為

傷病呢d野唔講得笑
由佢慢慢加上去啦 我信垃圾刺判斷咁樣係對kawhi最好

但逢親咁玩都輸波
有kawhi同只得lma係兩個system
班廢老都叫即時轉到台
但班細就

其實D人而家J D新秀, Booker打左3年 仲細過 Donovan Mitchell

咁講少煮刀系啦

與其話班細既
我覺得kawhi自己進攻未搵到感覺既問題大d
今日都係有手感同pau係3分線撚下波先有分
呢排成日都係3分線起動鏟 響牛角位就停低塞死哂d進攻

係, 所以D人話IG係draft bust 得淡笑. 睇多一兩年先可以confirm到

每場打得15分鐘點搵態

不嬲睇好艾豬
講真 身體條件擺喺度

灰姑娘仲有得打

DeFrozen咁樣點比你打聖誕大賽呀

聖誕大戰邊場最好睇？

btw...我只係睇左2場其他真係唔多吸引

cavs vs warriors
兩隊都唔似用緊全力，以防守黎講兩隊都好好睇，好想知it&curry back對兩隊既match up影響有幾大
Calderon根本頂唔到勇，相反無左curry，騎可以專心協防

rockets vs thunder
雷三巨發揮可以，箭無左艦長，尾段火箭既弱點浮面，但感覺上rockets完全有“留一手”既本錢，相反雷如果想於po立足，往後比賽絕對要比今場更好，今場wb尾段好彩入到救世界

嗱我覺得垃圾刺依加當緊比kawhi d時間係做物理治療

Manu Ginóbili是聖安東尼奧馬刺隊的更衣室領袖。Manu Ginóbili日前接受媒體採訪時表示，自己領導球隊的方法完全是向昔日隊友Tim Duncan學習的。Ginóbili認為，當球隊領袖應該像Duncan那樣少說多做，因為有時候話太多了反而會令人討厭的。

Ginóbili表示：「我並不想說太多的話，因為有時候這樣你反而會成為一個令人討厭的傢伙。所以，領導球隊的最好的方法就是像Tim Duncan一樣做。在領導球隊方面，從來沒有人比Duncan做得更好，他總是在有需要的時候才開口。」

湖人新秀Kyle Kuzma可以說是本賽季的黑馬新人，在首輪第27順位才被選中的他，如今已經是湖人的進攻核心，場均可得到18.1分，投籃命中率49.9%，三分命中率41.6%。

他在接受採訪時也表示，對自己的投籃非常有信心，希望能入選明年全明星三分大賽。「我是個很棒的射手，」他說，「現在我的投籃也挺穩定的，如果能在洛杉磯全明星上參加三分大賽，肯定是很棒的。」

Kawhi:...... ..... .... 早晨

兩隊d三分仲係準過兩分既屌

網教練今年食左幾多次T

公牛唔TANK了

睇番又真係有推鳩parker喎

準備緊賣mirotic 咩唔tank

Kawhi今日無限制時間？

可能講完就收呢

我估25

咁係因為dunk王復出
mirotic換d野反而仲好

其實今個季度真係算唔錯
無一隊明顯tank

kawhi

鷹...

單手

老廢二人組

禿頭好qq

Kawhi又可以下場見

人類活化石

騎勇以防守黎講，勇先叫好睇，騎叫好笑

manu傳到咁高迫pau跳

slow mo呢個and one上得慢到仆街

冇人可以逃得出我嘅黑洞

慢撚

Allen

咁嘅分差
Kawhi第四節都唔使見佢

倒水刺

廢老隊d籃板保護真係

manu今日瘋狂拍甩人地d波

搶少個都俾pop屌
你搶唔搶

middleton 做乜撚野啊

家嫂真係月尾自係到跑數個播

Manu

慶老

Raptors 今季主場12-1
作客11-8

同 Spurs 一樣作客差好多

manu今日食撚左春藥呀 又差d有steal

DeFrozen今日表現搶眼

Kawhi 狀態真係爭少少，但係都好撚勁

LMA點解要spin去多人嗰邊

佢唔fake唔識入
Form黎

綠屎

書人唔輸陣

Levert

佢要轉入底就淨係識轉中間
轉baseline就淨係得fade away

屎綠呢個steal好撚好笑 跳到唔洗跳就有人傳個波落佢手

不枉我as投slowmo

想問佢係外國人氣係點？

Rhj三分 笑4

OK4 又無得出?

冇

轉左個地方繼續坐

連係爛網都無得出,不如黎打甲二啦

係都去cba先啦

可愛未收工

有啲野唔好勉強

manu補樽

禿頭勁到

廢老

邊到似40

manu補樽 對腳斷未

CBA都未必有位打呀陰公

我又要回帶BIN9當日笑鳩潮人要笑煮唔同OK4班人

Kawhi

笑煮而家咪一樣唔喺湖=.=
要por仔就真

其實點解

無理由試都唔試下

放佢出黎刷數據
Pop

隊內練習應該睇到啲野所以要佢坐

出左一場啦
比足廿幾分鐘佢打

笑煮最後係湖人有咩下場

dlo起碼拎到黎清約
ok4要搭野送比回收場

ok4真係唔掂啦 球星既打法但冇球星既實力
當初76唔出佢係尊重佢真係事實黎
如果個時出佢俾人見到佢咁撚廢
到時真係連網隊都唔會要

出三軍啦

被時代遺棄啫佢

Nba教練唔會一場論掛

應該樓上話齋，隊內佢一定有問題出現

遲下應該有得出下
Gm早幾日話佢仲要多1-2個星期適應戰術

如果有得投MIP，我想投LEN

經歷過咁多年籃球生涯,要適應戰術真係講唔通,除非你爛網係打緊三角呢D咁複雜既戰術就話啫

都係個句,

心態決定境界

咁我又覺得如果當初佢比湖pick到佢下場又唔會好似依加咁差

at least 佢單打進攻技巧係有係度
第一季交17+8都唔係流

咁點解我唔係打緊NBA

OK4對上一次講嘢大概指佢要跟網隊訓練好100%先出
而同隊Tyler Zeller季初咪又係慢慢解凍，仲解到變正選

唔明咁早笑OK4做乜，ALLSTAR之後都出唔到嚟先笑啦

係76後尾好似連波都無比佢練，佢要自己搵trainer
miss左一排nba既訓練要時間pick up番？

憑你個表情,我姑且覆下你

笑煮留唔到係潮人,主要都係因為Nick Young單野,好似話成隊人都唔妥佢

同埋,簽撚左AR BALL, 二揀一又有得清到俄佬,所以潮人無輸到

請問潛艇件Jamil Wilson係邊度彈出黎?

依加睇番既話ball同dlo會唔會夾到

G-League two-way contract

一攻一守

根本係夾到
如果學佢咁講心態決定境界
我又唔覺dlo心態好好
憑乜依加要bin人屍？

其實我唔多睇好佢會喺爛網打到成績出黎
一黎爛網個pace快到仆街 佢落果場睇得出跟得好吃力
二黎要圍住佢打佢先會最高效 爛網戰術=山寨鷹隊戰術 跟本唔會圍住一個人打
三黎爛網所有中風都要被逼去練三分 連俄佬都唔例外 佢又十劃都未有一撇

2個都好似唔係off波材料,真係唔敢講

原來係咁有心簽俄佬再用個榜眼黎清

Dlo落場心態好差咩?

牙波off ball勁bor

防守心態唔差

都係個句啦,DLO係潮人既人和都幾嚴重

但潮人從來無雪佢,你拗黎做乜?

抹Kupchak啲蘇州屎啫

同埋人地真係諗住單車換摩托

可能網隊都係中轉站姐 下季再走

都幾肯定係

呢個我覺得潮人係有好大問題,直到今日,成隊潮人防守都係差

呢幾場的確係準左既

場外心態都有問題啦

bin乜鳩

佢同Noel真係難兄難弟

Ching你睇下潮人今年防守排第幾先啦

DLo防守同佢老友DBook真係差唔多
運氣型防守

將來牙波唉豬可能又用黎清爛約

AR BALL同俟豬個防守態度算係好,如果佢地俾癲狗感染到就好啦

Deng夾硬twist到變經驗老將，就知MAGIC玩唔起啦

樓豬又攪事

題外話

波心態好好

睇得出練左好耐射波

印象流

唔好呀BOOKER

Ball真心eq高既

呢度?

Sort Def Rtg

OKC上星期排第3都被人話防守廢啦 排第10 都沖出黎 樓豬又搞事

樓豬賤種到

booker出返黎班正選個正負值終於正常返

流煮湖忠

Ok以後第一先叫勁

俾我猢百年積落嘅氣運陣壓住入唔到波咋嘛

關我湖小將咩事

The franchise began with the 1947 purchase of a disbanded team
2017-1947

jer住晒想點先

四捨五入-,-

Btw唔睇唔知我勇防守又上返第一

imitate po ba

嘩,原來仲高過piston,真係睇唔出

睇唔出原來拓柒防守都唔錯

刷分仔又30

chriss真係好垃圾

屌奶星又刷分

我係印象流,明明睇住拓柒經常走漏晒籃底

基斯想扮保羅

朋友你呢隻叫七進制

甲甲出手啦

班on9輸咁多收局

唔係差同勁其實都有段距離既

湖艇大家同城球迷 洗唔洗JER得咁恆=.=

e杜邊有大飛迷嘈牙

錯ac

Me
河囝忠實fans

全nba 30隊得吾皇同你河囝夠膽 艇=河 騎=詹

大腸又有望然波

真係勁呀嘛 又36分又38分 係咁破紀錄

講真河囝好熱血
成日傷到仆街刀照落

Joe mud 9

高級會員超夢夢

刷分仔

頂薪續河神

講真jazz唔搵差仔分波而係要佢企weak side等波到
咁換佢黎做乜鳩

快艇隊中魂

咁佢ALLSTAR後有三分呀嗎

射3分

DLLM打假波咩

明明季初吹撚到幾撚準

諗住然下波都搞到要加時

大腸D戲真係交得好足

絕殺

Wa diu David Lee 2.0

你唔用佢最大武器走去搵佢接炸彈

即係好似叫Irving唔好單打，去組織咁

嘩,做乜撚事??

BTW，個DUNK洗鬼0.6秒...

黑哨腸

做乜撚野，啱啱熄咗直播

場邊開波ALLEY OOP，拳王拆入咗
搵DAVID LEE 0.1就明

仲有0.4秒

0.2秒, BTW

無籃上干擾?個波好似係框上面?

好彩燈唔死大腸

場外開波唔算shot attempt

長知識了

Bender AST

今日okafor 又冇出

希望可以頂chriss件垃圾打正選

場外開入撚左點算

唔計?

yup

條撚屌暑假之後肥左幾個碼 之後話自己係增磅增加對抗性 打左一排又自爆其實真係食肥左唔係增磅

頭先唔係佢分分鐘晨早贏咗

入唔到屈臣氏數，純粹佢懶

老咗去打NFL

灰熊tank 一年
下年Conley 復出又復活

其實入面放MARC應該擋咗

TAKE DAT FOR DATA

Conley收咧咩

守底既係 Martin 定 wright ？
Chandler 一推就有位鋤

好似係Wright

會唔會比佢休一年？
出佢會贏到波

今天，Thomas在推特上發了一段話，他不認為自己一直對被交易懷恨在心，這都是媒體導致的。

「人們覺得我一直對這交易的事情耿耿於懷，這真是太好笑了，這明明是媒體一直在不斷地問關於這筆交易，那些自以為聰明的問題。很明顯他們希望一直把這話題聊下去，一直持續下去，又不是我在接受採訪的時候懇求他們『能拜託你問我那樁交易的問題嗎？拜託了』。」Thomas如是說道。

「我永遠愛著波士頓，這座城市、這支球隊讓給我機會成為全明星。」

希望SUNS認真打到尾，唔好搞到潛力潛到冇哂

冇當值就Trae Young啦

新手感仔

根據The Warriors Wire記者Chris Biderman報導，勇士隊可能會在交易截止日前交易走一位隊內中鋒。

根據Athletic記者Marcus Thompson報導，勇士隊和公鹿隊正在商討潛在的交易，公鹿隊想得到一位老將中鋒。

1，JaVale McGee已經很肯定將被放上交易臺。

2，勇士已經和公鹿探討交易的可能性，公鹿對勇士的Zaza Pachulia和Jordan Bell也感興趣，但是Bell不在討論範圍。

勇點會放zaza
一來可以玩殺傷
二來一隻Zaza就廢左騎內線

鹿出咩先，THON MAKER?

Parker

火箭要啦

聖誕大戰無得出就話要交易,吹水新聞?

杜蘭特告訴ESPN說：「裁判不會在第一節就驅逐我的，(推擠卡德隆之後)我聽到騎士隊員
建議裁判趕我出場，但我知裁判不會這樣做的。你可以去問騎士的主將詹姆斯(LeBron
James)，如果我被趕出去，這樣他打贏勇士就毫無意義了。同理，我也不希望詹姆斯被趕
出場。」

kd真係要搵關公訓練下

on9

不過parker去勇都好

唔準質疑禾杜

有咩要訓練？串你唔起？

做禾杜後備都好？

Kuzuma 賽後接受採訪時表示：「我是一個非常優秀的射手，我的投籃一直都很不錯，如果能夠參加在洛杉磯的全明星三分大賽那肯定很棒。」

佢鐘意嘅球員同自己個仔同隊喎 點會唔好

curry kt kd parker green

如果佢keep住串嘅風格又冇咩問題，唔好之後又開分身；兜就ok

不如推禾杜去打中風啦咁=.=

QAQ jer 住曬

籃球版巴賽
最恐怖嘅係 你永遠睇唔穿佢用左幾多成力

咪一樣 OT都係kd jump ball=.=

佢做到籃球版巴塞咩？

我肯定咩直會pick笨巴然後bust

追左幾版post我諗你先係吹水最勁個個

血花兄弟又贏一場

勇士隊主教練Steve Kerr為雄鹿交易要求顯然不同意，他認為，Pachulia和McGee在勇士內線尤為重要的作用將發揮，Jordan Bell是一個才華橫溢的新秀，不能打破現有的球隊構架。

好高興你有留意我

依家吹到用jason Terry黎Trade Mcgee, 上討論區, 真係吹下水架啫

係第4節12 straight missed field goal 今季都唔知第幾次
深不可測 真係睇唔透
仲要keep住輸2場嬴一場 究竟想TANK定唔TANK

Why大家都係傷 手感仔會低過it狗

因為手感你著ua鞋
完

大傷同可以傷住出，減嘅OVR唔同

因為尋日先睇完I thomas入樽

it9都有87真係笑4人咩
80都俾多佢啦死矮仔

mcgee 比人擺上trading block 都唔係咩吹水野
你就唔好係度混淆視聽啦

本身好似係89 勁到on99

法國終於痴左線ching特別仇恨矮仔球員
It9 波縮

係 Luke 輸咁多收局先啱
連太陽戰績都好過湖人
炒 Luke 未

問題係87 唔計身高架嘛

按實力黎講
80 正常身高都> 87 IT

其實2k呢方面無計錯

例如shoot in traffic 99 , 佢咁矮其實真係入game都降好多

又炒

其實用落IT比想像中好用 冇講到咁廢

但艾化神真心難用

矮撚太易比人扑

上集2k mt淨係有用99 微笑刺客一個矮仔

全程射wide open 打pnr幾好用

某人連岸決刀矛但年年都厄到入asg 厄飲厄食甘多年刀仲未肯退休
It9尼d 259就人人得而硃之

ESPN

下場即傷信唔信

John wall好用好多

IT AI永遠平一截

公牛 近黎打得超水準,其實應該都歸功於 Kris Dunn

除左RR9 外,助攻能力算唔算是公牛近10年最好的一個 (助攻黎計睇落勁過全盛 D ROSE )

NBA這次裁判報告上是這樣寫的，LeBron最後27秒那次切入，起步的時候KD就伸出前臀干擾犯規了，但裁判並未吹判，所以是漏判(Incorrect Non-Call)，然後最後25.6秒LeBron出手投籃時，手臂與身體遭KD肢體接觸，裁判還是未吹判，所以同樣是漏判。

然後在更早的1分12秒，KD在對LeBron防守時，做出影響他SQBR(Speed, Quickness, Balance, Rhythm，速度、敏提度、平衡感、節奏)的肢體接觸，裁判並未吹判，同樣也是漏判，這就是這場比賽最後2分鐘KD對LeBron上下其手卻相安無事的3次漏判。

又迫害我皇

有無人覺得呢啲report晒9氣
就算比你出個report又唔會比返幾分人/重判輸贏

拎黎合理化啲鳩吹同增加討論度
sliver 好醒目

還債姐
上年聖誕大戰禾杜都比人逼害

會出版NBA裁判報告，是現任NBA總裁Adam Silver的魄力與革新，因為Silver的師父David Stern一世英明就只留下操控裁判、操控比賽的「陰謀論」污點，過去Stern時代，只要是有關裁判爭議，一切都像「國防布」一樣，沒有影像、沒有真相

「陰謀論」也讓NBA這個商品形象受損、受創，Silver致力於NBA「吸金大法」什麼錢都賺，當然不允許形象有任何瑕疵，所以Silver上任以來致力於裁判執法的透明化，裁判報告只是其中之一

我會說這些是為什麼？是為了說明只要這樣做，Silver就可以「睜眼說瞎話」合理化裁判的漏判與誤判，因為NBA裁判一切做到透明化，所以不再有「陰謀論」疑慮，但卻有「陽謀論」的想像空間，可以光明正大犯錯！

因為裁判有漏判與誤判，一切都在NBA裁判報告公諸於世，然後可以義正詞嚴說出「裁判也是人，只要是人就會犯錯」、「漏判、誤判也是比賽的一部份」這種話，代表NBA有承認犯錯的勇氣，不要再用「陰謀論」來中傷NBA形象

這也是我最想強調的，NBA裁判報告一點都不無聊，根本是行銷高招

勇於認錯 永不改過

成班4占9

隨著塞爾提克在過去一段時間裡連續輸球，這就使得暴龍憑藉23勝8負的戰績佔據東區榜首的位置。儘管在今天早上的比賽中，他們又再度讓出了東區龍頭的位置，但他們目前仍是東區的豪強。不過前NBA球星Paul Pierce卻不看好暴龍，認為這支球隊只是例行賽強隊，並且認定暴龍在季後賽裡只能突破到第二輪，質疑他們的總冠軍實力。

在最近的一次訪談節目當中，Pierce表示，暴龍雖然在例行賽當中憑藉74.2%的勝率處於聯盟的頂級戰績，但是「真理」質疑這支球隊是否有足夠的天賦去爭奪總冠軍。「這是一支非常偉大的例行賽球隊，他們最終絕對可以進入到東區前四名，並在季後賽當中擁有主場優勢。」Pierce如此說道。

「我不知道他們在休賽期的時候對球隊的陣容進行了多少改進，畢竟要這樣調整才可能達到頂級。他們有非常出色，也很年輕的角色球員，而Jonas Valanciunas也進步了不少，但是我沒覺得他們的陣容裡面擁有可以讓暴龍成為頂級球隊的球員助力。」

「在我看來，暴龍可以打到第二輪，可以打出非常精彩的比賽，但是他們的上限可能就是東區決賽了，不可能在季後賽裡走得更遠。」Pierce繼續說道：「他們可以打出東區最佳的例行賽戰績，擁有季後賽的主場優勢，但是我不覺得他們可以跟騎士、火箭、勇士這些熱門種子球隊相抗衡的實力。」

《Synergy Sports Tech》今日在推特上釋出一張本季球員每回合得分的排行榜，其中左邊的一列為每場比賽進攻回合數超過5次的球員，而右邊一列則為每場比賽進攻回合數超過20次的球員。

根據列表顯示，在每場比賽進攻回合數多於5次的球員裡，灰狼球員Nemanja Bjelica與騎士球員Kyle Korver每回合可以得到1.25分，高居榜首。而在每場比賽進攻回合數高於20次的球員中，鵜鶘球員Anthony Davis每回合可以得到1.17分，聯盟最高。

新KD

朗素波： 過左新秀約仲係度先講

Oneal配邊個控衛最好 假設都係prime

curry

笑煮

最強內線+最強射手

前兩日場ncaa trade young勁到

配harden

基石喂波

ORL 排名仲低過CHI

拳王今場果下 好似見番小牛final果陣嘅激情

講喂波，CP高兩班

Capela 遭遇右眼眶骨折，將不會隨隊前往客場前往對陣凱爾特人和奇才的客場之旅。

公牛玩緊乜撚野
想後上入po ?

球員角度唔通場場想輸咩,只可以講班球員先係海保岩用

東岸強權咩直典解會搞成甘

講playoff成績...

比梨成日吹奏搞到甘

屌你老母有無人買76ers 件city edition

最多而家開始禾幫吾皇撐網啦

LMA今年真係返生，仲有大半季俾波波搵 LMA + Kawhi 既 formula
搵唔到就第二輪係上限

閪好靚仔

想做舊年熱火

得個樣

系 靠個樣先做到狀元

capela 右眼骨折確定缺席未來兩場比賽

火箭係咪準備5連敗

最靚仔狀元

咩意思啊屌你

新kd靠實力上位

係牙。
波叔，王子，capela ，正式進入6人輪換陣容。

Nba係咪可以好似棒球咁，必要時教練可以落場打？

我再重申一次
Ingram好撚醜樣
成個渡友咁

火箭撚波同我講 要潛了

CAPELA下份約唔叫大D都對唔住自己

周天子機會黎啦

rj大傷

活塞

?WHITE MAMA 採訪靚仔教練

可以練兵同簽新人.

IT4 trade for D Jordon

will you ?

黃鋒乜撚野戰術
pick完傳俾猴射中距
仲要幾球都係咁

兩個周最佳對決

OKC攻擊力

wb唔入樽

雷打完西岸第一 今場打東岸第一
係咪一個好機會證明自己

垃圾塞又倒水

melo今日幾hot

一節雷

殺龜時間

阿龜要做黑八

雷班bench
咁快比人反cup

食飯 訓覺 打二五

倒水只需三分鐘

第一節就cup番哂

兩隊都hot

15-0既run

Abrines巧靚囝

後備個個負14-18分

快d打架啦

小學龜

俾啲火

屌你老母 迫害Adams on撚鳩

好鍾意睇Vaxxxxxxxxxxxxxx打波

Adam真係好勁

比人屌落地都foul

過左性誕終於有時間睇波
然後2號又開始返工做狗

PG

嘩

華倫千奴

可惜raptor唔識用佢

鵝又輕鬆贏一場

又有dunk

終於係一個精神少少既4th qua.

暴走龜

屌到lowry 傻下傻下

龜=0 court vision

roberson

西波龍

我龜

and 0neeeee

pull up

叫住and 1咁and 1

睇roberson射ft係一種享受

lowry on9?

lowry

西到爆

主場雞 黑哨癗

龜永遠唔會傳波俾pg

Tunnel vision 到西

速龍好撚廢喎 冇PLAY既

DeFrozen

PG自己搶到板終於有波可以玩下

加油，西波龍

送左個3ft

為左走 無所不用其極

燒鵝暫停完倒左17-0

期待trade deadline

岩岩咪助攻完PG三分囉

之後又俾返三分人

暴龍今天賽前戰績23勝8敗、勝率7成42暫居東區第一，領先戰績27勝10敗、勝率7成30落居第二的塞爾蒂克，雖讓塞爾蒂克傳奇球星「真理」皮爾斯（Paul Pierce）肯定暴龍的表現，但仍質疑暴龍有打進總冠軍賽的實力。

皮爾斯表示，暴龍是出色的球隊，在例行賽打得很好，絕對有機會以東區前四強晉級季後賽，獲得主場優勢。

今年開季許多人都看好東區龍頭寶座，將由塞爾蒂克和騎士爭奪，但沒想到暴龍悄悄地轉型；本季在教頭凱西（Dwane Casey）的率領下，表現有所進步，增加板凳深度，打造團隊球風，戰績因此竄升東區第一。

皮爾斯表示，他不知道暴龍在休賽期間對陣容做了多少改進，並將球員狀況調整到高峰，而暴龍有些出色、年輕的球員，瓦藍邱納斯（Jonas Valanciunas）也有所進步，但他還是沒看到陣中有足以幫助暴龍成為頂級球隊的球員。

雖然皮爾斯肯定暴龍具有闖進季後賽的實力，但他也表示，暴龍看起來只具有打進季後賽第二輪的實力，最多可能只晉級到東區決賽，不會在季後賽走得更遠。

儘管暴龍可在例行賽打出東區最佳成績，擁有季後賽的主場優勢，只是皮爾斯並不認為暴龍可以和騎士、火箭和勇士這些熱門勁旅抗衡。

皮爾斯會這樣說，不是沒有原因，因為過去暴龍在季後賽的表現總是不如預期，尤其東區還有詹姆斯（LeBron James）領軍的騎士，前三季都闖進總冠軍賽，因此很難預測哪支球隊最終會登上總冠軍賽的舞台。

雖然暴龍不被皮爾斯看好爭冠，但皮爾斯這番話，說不定會意外激出暴龍羅瑞（Kyle Lowry）和德羅展（DeMar DeRozan）的動力，以實際行動證明外界的質疑是錯的。

定啦, wb9 助攻, 實會傳既

佢偷完波又比翻人
正選個個正負值+19以上
得PG+4

都差唔多走啦有咩所謂

咩事

爆燈

做乜鳩

恐怖襲擊

on9

咁撚高點禽上去

上面有路

又hack Roberson

犯規戰術

咁都傳

龜個助攻矛左

Rondo 20個助攻

ad唔傷 表弟唔亂發脾氣既鵝真係好撚勁

西書差3個籃板

hack夠未

好難

Melo成日都oh shit

呢個Timeout應該換走冇得hack了

佢應該爆埋上去

2分20助

狼又崩啦

轉台先

唔難都唔撚入
肥瓜

所以要好好珍惜

屌
贏夠波未
好想殺

Lowry

Cavs should consider trading Isaiah Thomas for Clippers' DeAndre Jordan

收皮啦

rondo 破左波縮隊史單場最高助攻紀錄

贏波典解唔殺得

唉喲 某人慘慘豬囉

我係一個有原則既殺龜者

譯做英文D 9up係咪會似news多D

三雙然波

tied career high

25啦

我呢波連勝無殺過架

rondo career high 25 ast

gentry救星

講組織波叔係好d

但rondo 比到我佢有上帝視覺既感覺

刷多幾球啦

Rondo 成25個助攻

表弟少左好多發癲啦 成日被人迫害講多幾句就食T
反而AD成撚日傷 好彩係小傷咁囉

咁WHOLLY SHIT LOR

🐢夠有10助，讚下佢

NYK

Rondo cls

幾季打6x 場都好過收咧1季我覺得

grant cls

西波龍咁快就入PO mode

芬打近排真係食左春藥
連殺幾隊

認真wo

grant 果下超有美感

表弟已經冷靜左好多，成日見佢谷鳩氣個樣好慘

🐢啲動作真係有浸7味
同佢著衫taste一樣

西書差3個板

Grant有進攻都好神奇

刷緊嫁啦 唔好吹啦 屌你老味

睇wb點搶板算

潮流既尖端

狼

自制籃板

西波龍d 3分

騎果場啲評述，好似鄉下佬講波

龜係NBA潮流教主wo

Rondo > 龜

對上一個拎25ast 原來已經20年前

Bulls vs nyk

d國籍都幾雜下

Fashion 既野連登仔識條鐵咩

屌你老母個肥仔要老母抹嘴

淨係你先會留意呢d

ADAM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

西書又贏波,成個弱智咁

叫杜老母幫你

打交兄弟又贏

adams 屌你老味 咁撚痴線架咩

adam ..

Adams真巨，雷之支柱

公牛又贏

睇到O撚左個野

搶自己人籃板

Adams個慶祝

鐵爺

巧想幫adams含

肥頓都block到人 今日咩日子

Melo痴線...

Adams

鐵

melo依下高難度

成隊雷 痴左線

佢抖氣都成個弱智咁

尾彩

唔撚難都唔鳩入

肥仔呢下轉身勁撚到

垃圾兄弟好廢

佢存在都成個弱智咁

終於發現點樣贏波都可以殺

DeFrozen今晚送block俾人

贏火箭都殺左半個post啦

據NBA記者Arash Markazi報導，為了幫助Blake Griffin更好地恢復，洛杉磯快艇隊將他下放到了附屬發展聯盟球隊安大略阿瓜卡連特快艇隊。 Griffin將會追隨發展聯盟球隊一起進行訓練。而據報導稱， Griffin有望在本週六對陣洛杉磯湖人隊的同城德比大戰中復出。

狼要OT

典鮮矛人守melo嫁
你唔守實佢 佢典入

垃圾bd垃圾時間重出正選?...

最近okc好似唔錯

咁咪好囉 人人都可以打40分鐘

未刷完啊 屌你老味

wb根本只岩打cba

贏得十幾分邊算係垃圾時間

2分鐘就倒水20分

龜:收炸彈食to啦 柒頭grant

收左啦冇得刷啦高興啦

PG 3分7/10

仆街bd用d正選咁撚盡
比多2分鐘dakari同terrence打唔撚得既

rondo痴撚線 第一控衛

殺🐢大會正式開始

3D就應該要係咁 你連三分都冇的話禾癗根本唔需要你

呢啲就真係PURE啦

你想殺邊個波？

連三雙都刷唔到 正辣殺

okc 磨合完成，靠佢殺勇

差仔打垃圾勇開波唱歌

jimmy b

靠呢隊癗想贏湧 真係笑撚4

屌你老母

禾勇攻防刀第一 點玩牙

大炒東一你敢嘴？

Butler 痴撚左線

今季瘤對湧未輸過

禾杜笑而不語

得果一場

feel到我湧第2圈會輸比呢隊雷

我杜對我龜今年都要含住撚咁走

波仔係咪繼續唔出?

瘤幾時有贏過湧 por仔單騎撚夠做

瘤三巨對西波龍怒轟81分

JB: 屌

ball傷左?又冇得出

岩放監出黎？

U瘤癗傻傻分不清

做咩唔快射 落後緊三分喎，想4+1絕殺？

柒左唔好推

媽，好7呀

兩條友追住klay走，洗唔洗呀

屌zaza出番黎 想睇bell

果場真係完勝wor

快撚d換走佢啦

你班仆街 要VC 鏟籃

好似愈黎愈少人...

垃圾兄弟仲話想打聖誕節 廢到咁學人打

泡泡龍係東岸霸權 收皮啦你

殺龜

國王又唔同正選陣容

呢隊波玩緊咩

都要俾返少少 credit 佢
雙塔加雙 PG 當初好多人都睇死
就算 Rondo 唔在場啲 ball movement 都多咗好多

牙Fox

佢先係教練

真係可以場場唔同架wor

痴撚線球隊

西波永遠係西波

有無人同我一樣,覺得隊湧無左curry即刻興趣大減?

雷霆持續暴走！拿下暴龍豪取六連勝。
#三劍客加水行俠合轟99分
.

雷霆阿雷霆，他們這防守端的衝擊力與威嚇力真的不是開玩笑的.....，加上進攻端如此大反彈，還真的讓人有點忽然適應不過來。

.

講白一點，這樣狀態的雷霆是可以與任何球隊拼奪冠軍，因為他們防守強如鬼神，我看聯盟也只有他們可以在外圍側翼能建構這麼有壓迫性的窒息防守。

Westbrook、PG13與Andre Roberson都展現出一流的防守水平，而禁區還有速度敏捷的Steve Adams以及現在也肯拼肯纏的Melo，雷霆先發五虎的防守能量可能是聯盟最強。

加上現在觸底反彈的進攻端爆發，雷霆著實成為一支攻優善防的頂尖強隊，之後能否保持不知道，至少在最近這六連勝裡，這支球隊就是處在這樣的狀態.....，強的有點恐怖。

.

Westbrook講了好多次，最近他整個回神了，今天依舊如此，30分8籃板13助攻，命中率又是50%，當他順，雷霆什麼都順起來了。

而PG13除了防守上持續銅牆鐵壁外，最近也手感回溫，今天轟下全隊最高的33分，老大哥Melo則持續扮演第三得分點，不貪功不爭球，18分4籃板4助攻穩定發揮。

.

年輕的水行俠Adams本季一直再進步，整個12月他平均16分10.1籃板(進攻籃板平均6顆)，投籃命中率高達66.4%，他再攻防兩端的重要性無可取代。

Roberson也在歸隊後越打越好，過去七場投籃命中率高達54.3%，在防守的狀態上他也開始找回過去的節奏，與PG13專門聯手封死對方得分武器。

.

雷霆最近觸底反彈的爆發，真的打出了很強大的戰力，今天打東區老二的暴龍，可以看到他們變態的防守與難擋的進攻讓暴龍有點束手無策。

且球隊連勝後，感覺什麼都順起來，現在進攻端球員的跑位也越來越流暢，只能說士氣這種東西真的很重要，是找到贏球方程式必定需要的媒介。

假使雷霆就這樣真正甦醒，那西區戰線也將再掀風暴，今年整個西區競技可精采了......

.

HBK

都唔知佢係球評定寫小說
咩都唔講淨係講數據同加形容詞

Og auxxxxxx好撚勁

但呢到無人吹奏

鐵爺傷

虎撲12月28日訊 根據TMZ體育的報道，James harden 當地時間本週三凌晨在紐約的1 OAK夜店現身。
TMZ體育方面被告知，哈登當時在與他的朋友們開派對，1 OAK夜店通常在凌晨4點關門，哈登要求1 OAK夜店多營業一個小時。
從TMZ體育獲得的視頻里可以看到，哈登當時伴隨著歌手克Chris brown 的歌曲《Heartbreak On A Full Moon》在獨自跳舞。

登子終於黎料，再成日去夜店，因間好似前年咁，全明星得40萬票

見到kd係度就嬲

騎係度鳩射3分 又追番

對於Kawhi Leonard的歸來，並非所有人都抱持正向的態度。據《News 4 San Antonio》報導，「零號情報員」Gilbert Arenas就不認為Leonard的復出能給聖安東尼奧馬刺帶來多大的不同。

「他真的有那麼出色？」Arenas說，「如果他真這麼出色的話，為何球隊在失去他之後，戰績卻並沒有波動？都說你是一名掌控攻防兩端，且能對比賽產生影響的球員，但你的缺陣卻沒有改變，馬刺還是那個馬刺，仍如往常一樣運轉。」

在「零號情報員」看來，要說到聯盟攻防兼備的球員，Klay Thompson比Leonard更出色。

「要說到攻防兼備的球員，那得是Klay Thompson那樣的，他的確是一名個人防守非常出色的球員……2014年總冠軍賽對位LeBron James讓Leonard一夜成名，被稱為頂尖防守球員；但事實是，那年總冠軍賽5場下來，James場均28.2分，投籃命中率57%，三分命中率高達52%，仍是效率奇高的球員。之所以把總冠軍賽MVP頒給Leonard，不過是因為LBJ輸了而已。都說他是最頂尖的攻防兼備的球員，但他根本誰也防不住。」

打波都吹犯規，d球證集體驗眼啦

又黑我kd

近日，Isaiah Thomas在接受記者Rachel Nichols‏採訪時表示自己後悔上季帶傷為塞爾提克打季後賽，他表示，如果可以再來一次的話，他肯定不會這麼做。今天，綠軍總教練Brad Stevens也忍不住針對這話題進行回應。

「上季的季後賽，我告訴過Thomas很多次，如果他覺得自己沒辦法打比賽，或是他不想打比賽，他沒必要非得上場比賽。」Stevens表示：「如果你需要休戰，那就別打。」

過左去就算啦
難聽講句都唔係第一次俾人當condom啦

據美國體育媒體《Hoop Srumors》報導，灰熊球星Marc Gasol在接受採訪的時候雖然再度否認逼宮球隊炒掉總教練David Fizdale，但是提到了一些他與Fizdale關係惡化的內幕，同時也指責了灰熊管理層運作不當。

小Gasol表示，在美國時間2016年12月18日灰熊輸給爵士的比賽之後，是將帥關係開始惡化的開始。據小Gasol說，當時的Fizdale指責他和Mike Conley兩人造成了球隊的落敗，這就直接造成了球員和教練之間的關係緊張起來。

「其實我們兩個人都明白，彼此都要保持職業的態度。」小Gasol說：「那就是我們達成的共識，其實那個共識是在上個賽季結束之後就達成了的……對於這件事情我的確需要承擔一部分責任，但是我並不認為所有的責任都在我身上。」

小Gasol在採訪當中還表示，他現在並沒有要求球隊方面一定要進行交易補強，同時他也依然堅信球隊的狀況會有所改善。本賽季的灰熊至今為止10勝23負，在西區排名倒數第二，管理層的動蕩使得現在的整個灰熊不再有賽季初的凝聚力。

除此之外，小Gasol也批評了灰熊管理層的運作問題，在球隊的兩名老將Zach Randolph和Tony Allen合約到期成為自由球員之後，灰熊並沒有把這兩名功勛老將繼續留下來，這就徹底打破了灰熊以往的Gasol、Conley、Randolph和Allen的四大核心球員的陣容組合。

「我一直都不知道為什麼。」小Gasol對於球隊高層的運作非常不理解，他個人非常希望Randolph和Allen能夠留下來與他一起奮戰。

傻囝以為自己當家球星責任好大

究竟係boston打得多定houston打得少，一隊28-10, 一隊25-7, 打少成6場波

原來只係一個套

不過冇it9一定入唔到東決

NBA官方昨天安排了多場聖誕大戰。據數據統計，今年聖誕大戰的比賽平均收視率達到了3.9，比去年的平均收視率提升了39%。其中，休士頓火箭隊對上奧克拉荷馬雷霆隊的比賽收視率達到了4.1，創下聖誕大戰近14年以來黃金時段收視率的新高。

咁多場辣殺都咁高收視

傾屎個場一啲氣氛都無嘅

唔睇好過睇

最高收視反而唔係騎勇

黃金時段nfl 7.6 好似係

零晨4點冇人睇

猗對國王都lead唔到

猗輸硬喇

Vince Carter今日回春

好似係傳媒特登做鳩it

Carter

關咩凌晨4點事

屌話說上面點解連瘤癗都唔識分

一個KD,一個IT,係時候學下收口

LBJ頭先呢下防守

it講親都係話塞點衰法

傾屎加油打敗占屎

騎輸左啦

怨婦咁撚樣

又話我杜 4占9

kings個bogdanovic幾正

Kings

入番球先

收視仲低過糖心風暴

二連敗

賽後記者問PG今年最開心籃球時刻
PG:加盟雷霆隊

加入之後呢

Trade deadline

猗好撚廢

Wade剩係識扮射呃罰球

VC

Kuzma 17中3 4BA

係，呃左個champ返黎

VC痴撚線

3個

VC痴撚線 [/quote]

波士頓遲D有倫敦賽，到時好似半個月先打得一場，所以依家要趕進度。

Carter今場好撚癲
今季啲廢老耐唔耐就有野睇

VC頭先後手傳波型到

單打mode

湧個女球迷白撚痴

ALLSTAR開返VC投票資格未，想投多次

雀屎好心返去打cba

下次答拎總冠軍

Bi 呢下 turnaround shot 雖然炒左,但good try

LBJ駛唔駛咁快閃走呀

佢屌柒ainge 姐 但係佢話多謝boston比機會佢成為all star

打到咁柒仲留係到獻世咩

3節湧

lbj好心返去打cba

大佬佢真係全心俾哂bos
幫你招埋美國隊長
好難唔嬲喎
雖然美國隊長好快會變下一個condom

Evans勁到呢

生得太矮冇計 矮仔打得幾勁都係矮，永遠做唔到superstar

好返啦？一於trade撚就你先

吾皇聯盟第一人KD打到唔識打波

好深既中文

U才疏學淺

sorry

吾皇聯盟第一人係KD？
唔係@姏xxxx咩

Me亦不學無術

ME由淺入深

雙主語牙，識乜啊你

U九淺一深

kd表示自己已經同lbj同一間房

Me學海無涯

ig ft 5-11
kuzma 4-22

血性

牙B 真係愈打愈有 唔錯唔錯

曼巴精神

U回頭是岸

係咪想講吾皇"俾" kd

記得問melo今年最喜歡既籃球時刻
Melo:抵達okc見到fans守候接機既時刻

仲話J Cow防守好
比卡達完爆
廢老都守唔到

無人答望見隊友大三元既時刻既

炒duck

咁都殺🐢

係有潛力 視野傳波都好好
但射波係on9

成日都大三元架啦 仲點感動呀
melo pg自己有大三元就真係要感動啦

有西書佢地邊有可能三雙

啱啱見到VC攞左24分,crowder幾時去跳樓?

所以咪話有既話真係最感動時刻

話時話今季既球證點解可以咁撚廢

咩都假 贏波最實際

講左幾多次唔係今季啲球證廢,係不嬲都咁廢

屌你老母強殺

球證本來質素都有 但係佢做判決既時候實在太多考慮因素

依家nba已經好商業化

由以前硬碰硬你死我活既風格 變到依家合家歡節目

nba is just entertainment

其實我覺得之前有個巴打講得好o岩

成日話“無火藥味” ”pussy"

要睇打交不如去睇WWE

吹罰一向都差

但合家歡其實無錯

依家D火藥味都係做出黎=.=

一切都要怪鐵王ALLSTAR爆鼻

例如呢d？

火藥味最重係西書

做出來的

聯盟一早講定

咁癗同kd呢？

前一晚傾定點搶fo

蘿蔔臣同kd頭貼頭個應該係一早夾定

今日先挑完valanciunas機

carter食左d乜

夾定

巧sweet

今晚你射先定我射先

等我整走curry，就接你過黎

我係騎就夾多次curry

睇你2fmvp vs 0 fmvp 內鬥

Yes，上年已經係，反正豬硬，就搞到你有3冠都無fmvp

不過比我就夾kd算，2冠1fmvp，永遠都到唔到禾level

你再唔係又夾kd又夾curry, klay fmvp

垃圾騎士原來輸波

夾到咁多個上年唔洗輸啦

kd點超吾皇-,-

吾皇能夠同MJ相提並論原因係佢有好多方面勁過MJ

KD似乎除左籃板三分乜都比MJ食死

No la, MJ > KD = lbj

KD一轉隊就Champ+fmvp
KD>MJ>LBJ

收皮啦
KD>我皇>KOBE>MJ

呢個係咪比較cupcake程度